［搞走塑］環保撚：用洗頭水真係好唔環保

你接受到啫
但你估個個都接受到咩

呢個世界最唔環保嘅野叫中國 你搞掂佢先啦

一定好大朕頭油味

佢以為個個既髮質一樣

環保撚邊夠膽

所以話溝女一定係溝環保女

痴鳩線

唔好去日本啦屌 飛機碳排放都好多

溝日青囉

人類會分泌糞便同尿液 咁已經係生產緊食物同飲料
呢班環保人士仲食其他食物同飲水真係好唔環保

人類呼吸都好唔環保
不停消耗氧氣同排放二氧化碳
我呼籲環保撚減少呼吸

基本需求又唔環保
你用手機用電腦夠要用電啦
係咪又唔環保
屌你老味返深山啦
係咪要搞撚到個撚個都好似野人咁先至叫環保

仲有叫班女人咪化妝添啊
一樽二樽化學野都好唔環保

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

洗少一日頭都頂唔順

直又好曲又好 個頭太油訓唔到

裸買...唔著衫去買野?
用埋哂D中國term

我建議環保撚食番自己既屎同尿
咁先夠環保

隔住個mon都聞到陣頭油味

呢D環保撚最乞人憎
難得有企業叫做行多一步
就屌人地做得唔夠做得唔好

之前太古部回收樽機又係
日青條撚樣係度冷嘲熱諷
屌 真係難服侍

鬼佬可能得
亞洲人真係難

曲線嚟架下話

周庭？

環保撚D 野你好難分曲定直嫁喎
之前日青屌鳩東方昇派M 巾夠戇鳩啦，咪一樣係真心

你會後悔
因為連你都冇得用

環保撚簡直係全球公敵阻住地球轉

就識係香港吠

公廁

TG呢？

生存好唔環保
唔好生存

油頭毒撚

你班人學下我啦

試過睇戲前面有條友個頭勁油
臭到想即刻走

誠哥

曲曲地喎……

嗱 雖然條友就平時唔係好活躍
但9個月前左右已經入GROUP既
曲定直就得佢自己知

諗起何秀蘭屌鳩游蕙禎段野

自己FB講下都要比人上連登公審
又冇迫你用
連登仔已重回六月前水準

環保撚不嬲抵屌

我想去波，環保下都好

我1年前已經狙擊呢個垃圾GROUP
同埋無開名叫咩公審?

D催淚彈同水炮車都好唔環保喎，環保撚幾時出黎搞搞佢阿

好想祼體入去買洗頭水

ＨＯＷ ＤＡＲＥ ＹＯＵ

啲留言咩料，叫人唔好洗頭係曲定直

自己沒有坐飛機，團隊卻有坐......

瑞典16歲少女氣候鬥士通貝里（Greta Thunberg）本月中已乘坐帆船啟程，橫渡大西洋，前往紐約參加9月的聯合國氣候峰會，以此宣揚整趟旅程零排碳。但有人批評，通貝里結束航程後，團隊將要搭飛機到紐約，把遊艇開回歐洲，製造的碳排放實際上比全程搭飛機還要多。

Antony Lau
咁都叫冇開名

原來乞衣最環保

我覺得係直
關於洗頭既問題，已經唔係第一次係搞走塑度討論
同埋部分環保撚真係提倡清水洗頭既

用水洗咁唔環保

「城大和你傾」

家陣我係用條幼線遮佢名咩？
同埋而家好似係你開左人名囉

其實有冇唔知超級市場買嘅洗頭水枝枝都會少緊D，而家入幾多買幾多我罀覺得幾好

用安全套好唔環保
環保人士唔好拍呀笨

唔洗頭好噁心架

最撚憎環保撚

其實有無考慮過剃光頭？

好耐冇右膠post

呢個post另外聯想到有風向犬想將連登帶回失敗時代

環保撚真係喪心病狂

九龍公園 tear gas 射到仆街，屌你老母班環保撚有冇出過一句聲呀

咁都叫帶風向 OK

右膠

原來講道理同真相叫右膠

個個星期都百幾粒TG污染地球你班環保撚唔出聲？
搞到全港空氣都差都仆街，全部香港人一齊慢性中毒

我而家先知
原來講D 左膠唔岩聽既說話=右膠
是但啦 鐘意點講咪點講

諗起何秀蘭話游b長髮要用洗頭水唔環保

呢個要環保嗰個要環保乜都要環保唔使用啦

林超英之前好似話自己都要用洗頭水
反而沐浴露可以唔用

呢啲環保膠真係為講而講 分分鐘自己都有用

其實原先篇野應該係值得鼓舞先係
始終叫有大企業肯做環保野
點會諗到有環保撚係唔領情

唔知黑警狂射化學藍色水係咪好環保呢

第一眼睇左 一定好大波

How dare you

唔自殺，真係好唔環保

環保根本好重要，突登cap一個極端環保痴線佬小小嘅留言就圍屌環保，咁穆斯林直頭出左isis成個組織，大家屌左成個穆斯林同清真寺先啦，connect佢地做咩？

屌你老母環保撚
臭到仆街

講左好多次
屌環保撚不等於屌環保人士
你屌左膠係咪等於屌晒成個左翼？

放咗成萬個Tg你唔撚講？

唔剃光頭冇資格做環保撚

收皮啦環保撚
警察周街倒撚哂食水果陣，環保撚去撚左邊度？平時唔係好鍾意譴責咩？

我支持合理環保，但好撚憎周街屌鳩人唔環保，有事就潛水既仆街偽善環保撚

到時無性病先係唔正常

屌西唔可以用避孕套

所以環保係好撚難搞，永遠踩得啲環保行動最勁就係班環保撚從未甩過有環保行動係真正一呼百應

其實咁多人類存在係世界好唔環保，人類滅亡地球先有救。

用水洗頭好唔環保....

d女環保撚係咪會剃哂全身d毛

我自己都算環保撚但係見到呢啲comments都覺得好撚on9

又話唔割？人地唔洗頭關你撚事？佢出黎屌9你發夢時滅火，浪費哂啲膠樽就話抵屌姐

人類一出世已經浪費地球資源

屌環保撚同割唔割蓆有咩關係？

我接受唔到啊，比咁多人掂過好污糟

popo倒飲用水環保撚出咗聲未？ 暈咗好耐乜春都唔知

其實唔生存就已經好環保

一班欺善怕惡嘅垃圾

全民剃頭

用電夠唔環保
不如唔好用電上Facebook
發電會釋出二氧化碳的

其實篇文叫人自備樽去買洗頭水
就被啲終極環保撚搶咗個焦點

大佬
話頭油保護頭髮嗰個明顯係玩膠喎

洗頭水有得走塑好正 希望出多幾隻牌子唔好用都有得轉。以前用過shampoo bar頭髮打晒kick

香港天氣潮濕空氣又污糟，無可能唔洗頭

其實好多野都可以咁買
係因為處理成本同人工會反而高過散裝買 所以先唔做

你諗下賣唔哂/放得耐係唔係大件事

大佬
唔好高估環保撚智商先得嫁
佢地叫巴勒斯坦既女人唔好用即棄M巾
用樹葉同爛布當M巾用啊
你覺得呢d又係真心定假膠？

佢抆屎用三格？

個group入面都好多自己人成日借啲意支持我地架

.

環保吹

環保人士去大本營開會
我覺得佢地要步行踩單車游水前往
咁樣又有gimmick又環保

水炮車d 膠水點睇？

爸爸

你接受唔到啫
你估個個都接受唔到啫

你接受唔到啫
你估個個都接受唔到啫

你三個月前接唔接受到火魔法
而家呢
be flexible

Connect唔到環保撚

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

哦
原來唔關事既就唔可以評論嫁？
咁我開post又關你咩事？

咁佢又冇唔俾你用

其實個樽都係唔要 自己帶又有咩所謂
英國都有唔少呢d鋪啦

用緊洗頭硯
唔知係咪環保啲
但係肯定平啲方便啲乾淨啲

其實沖涼洗頭識揀一定用番硯
成班傻仔畀人呃緊錢都唔知

無問題
問題話係佢地唔係欣賞有超市開始行出第一步
而係「一早有好多小店係咁嫁啦」
「洗頭水好唔環保囉」
屌 俾著我係商家佬真係彩你都有味

So true

用開lush洗頭皂 冇化學成分 又環保